moon既喇叭一問

細佬打算買個27吋moon for switch/ps4/睇戲
但個moon無內置喇叭，要另外再買
我打算500左右既，暫時睇岩jbl pebbles 同creative t20 ii
但有d問題想問下，因為個moon無usb輸出，得3.5mm output
咁既話係咪都可照用jbl pebbles,會唔會差usb輸入好多
同埋如果同creative t20 ii比呢？

或者有無巴打可以推介下其他同價位喇叭，thanks

Mon既aux out一般都好勁底噪

咁可以點

你總共要駁咩

淨係個mon想要個外置喇叭咋，無pc，個mon得個3.5mm audio output
我知jbl果個本身係用usb駁，想問下3.5駁唔駁到，同埋出黎個效果係咪會差d
定creative t20 ii好d

Jbl有3.5 input，一樣有聲
但dac會用左mon果個
T20ii一樣係呢個問題

你不如考慮下edifier
佢有出好多平價款有齊光纖藍牙3.5usb

姐係出到黎會差好多？
但問題係個mon得3.5output位

Edifier既話都只可以用到3.5output位，咁係咪都一樣
如果我個case淨可以用3.5mm input，係咪其實喇叭用咩都係太大分別，是旦就算

PS4/switch直入喇叭